聖誕/12月有咩地方同女朋友玩/食?

迪士尼,女朋友不了
本來諗住去赤柱個市集，又因為疫情成個市集取消咗
新假期又幫唔到手
酒店staycation唔駛諗 佢唔係一般港女
宜家只係12月 Book咗K11嗰GLOBOSCOPE光影展同佢影下相 同埋食埋餐好。

平時約會都係佢plan多，12月假期多想plan多幾個活動甜下佢

一人計短 巴絲交換下idea

唔一定要行街嘅
近排天氣涼涼地 可以去行下山
踩下單車囉

係屋企睇下電視算啦 出嚟咪又係同人迫

無仔呀 諗條毛

女朋友虧 行山唔掂
單車可以

唔想比佢屌

明白

去海旁食爭鮮囉
夠貼地未啱你女朋友啦

海旁幾好呀 多謝巴打

分手

其實年尾個美食購物節係咪都收埋皮？
不過就算開到 都唔敢去

屋企

咩都不了 講經

冇女